點睇沙拿膊頭輕傷利迷洗晒版叫晒春，美斯斷手就無巴迷洗版？

球迷質素既分別

d師奶跌左條菜都講成個月

美欺係意外 沙拿係拉莫欺既錯

西甲有撚人睇牙

啲師奶斤斤計較

咱怨婦猁的名字不是蓋的！

我地梳爾當年斷腳都冇怨啦

歐聯決賽同濕鳩聯賽比

利記濕鳩聯賽冇怨？

樓主唔驚俾我地利迷打？

我保牠

咁打埋你

n賓針撚死你

我猁咁耐冇個盃落袋, 怨下有咩問題先

師奶利

我d肌肉簡直完美

Harry Kane 個 12 碼
唔係有拉莫斯頂住都唔知又要怨幾耐

屌你老母拉莫斯！YMCA！

JG